現場派腰包

成日有人跌證件跌銀包跌背囊，被不懷好意嘅人執到好危險，所以免費派腰包比你裝好證件，有興趣請tg

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

get the fuck outta here popo